（新手快入）新手賭錢必嬴技巧

儲定or借定（唔好借貴利）一大舊錢allin一舖
中就嬴錢
唔中就知道賭錢=賭錢落海以後唔再賭>>>贏左人生
點都嬴

記得唔好小小甘賭實戒唔甩實輸

幾好

馬體會波膽 1:0 2:0 根本贏撚柒鳩硬

曼聯都差唔多

allin左一場 希望樓主無呃人

若要生活好

買左咩